# HomeWork 4

- створити новий репозиторій
- набір файлів стандартний (index.html & style.css)
- зверстати наступну сторінку
- використати 3 різних шрифта на власний вибір (підключити з https://fonts.google.com/)
- для заголовку використати text-shadow (власноруч 